讀完2年asso比大學收咗year 1 你會點揀

讀完2年Asso 商科 City比咗data science year 1
唔揀city 未有8大派offer比我 得含大同OU 可以點做

照讀
至少有書讀先

你有選擇咩

依家你都未有其他選擇
一係讀 一係唔讀
梗係老虎蟹都升咗大學先喇

你讀兩年asso都係想升u啫

現l時全球大勢係Fintech /AI /Cloud Computing 加上今年Virtual Banking 來勢洶洶 如Further Studies 不是行這條路 張來畢業就好燃大獲 相反如讀這個Field 未畢業就ㄧ定有Job Offer 不要只看香港課程 看看有無可能Top Up + Master 3年可攪掂 最最緊要不要濑皮做學霸。

點都要比留位架啦
一個唔小心無其他offer都可以有野讀

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

一定係讀書先，呢4年好好裝備自己，從頭開始做個真正既大學生
出嚟做嘢遲人一兩年無咩問題，大把人廿幾三十都仲讀緊大學
利申 過來人 asso升degree+遲一年畢業

好的 ching

含大要飲廁所水先讀得

你原本讀緊商科咩Major?